{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055577",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3001591",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "시애틀비호텔"
    },
    "text": "釜山蓮山駅17番出口から3分の距離に位置する宿はアクセスが優れています。 南浦洞、海雲台、広安里、BEXCO、釜山駅のような代表観光地と隣接しています。 釜山市庁、釜山地方裁判所、釜山地方警察庁のようなビジネス顧客にも適しています。 この宿は総客室数55室を保有しています。 近くには巨済駅、市庁駅、教大駅といった電車駅があります。 韓国語対応可能です。 客室ではWi-Fi、浴槽などの便益施設が利用できます。 ロビー施設は4つ星ホテルの品位を備えており、2つ星ホテルの認証を受けています。 客室番号とデザインはランダムに割り当てられ、退室時間を超えると追加料金が発生する場合があります。 入室の際の基準人数は2人で、追加人数がいる場合は追加料金を支払わなければなりません。 客室内に備え付けられた物品の盗難、毀損、汚染に対しては損害賠償および洗濯費を請求することができます。 オンシーズン、特定日、祝日には料金が変動する場合があり、1部屋あたりの駐車は1台のみ可能です。 訪問者レビューによると、この宿は蓮山駅から近いので位置が便利で、きれいで親切な職員のサービスが印象的でした。 アメニティや施設、浴槽などが提供され、快適な旅が楽しめます。 宿の周辺には駅や美味しい店が多く、様々な楽しみどころを提供してくれました。 ",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "この宿は釜山蓮山駅17番出口から3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような観光地と隣接していますか？",
            "answer": "この宿は南浦洞、海雲台、広安里、BEXCO、釜山駅といった代表的な観光地と隣接しています。"
        },
        {
            "question": "この宿はビジネス顧客に適していますか？",
            "answer": "はい、この宿は釜山市庁、釜山地方裁判所、釜山地方警察庁のようなビジネス顧客にも適しています。"
        },
        {
            "question": "宿の総客室数はいくつですか？",
            "answer": "この宿は総客室数55室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "近くにはどのような電車駅がありますか？",
            "answer": "近くには巨済駅、市庁駅、教大駅といった電車駅があります。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "この宿ではWi-Fi、浴槽などの便益施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "この宿のロビー施設は何つ星のホテルですか？",
            "answer": "この宿のロビー施設は4つ星ホテルの品位を備えており、2つ星ホテルの認証を受けています。"
        },
        {
            "question": "この宿の客室番号やデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "この宿の客室番号やデザインはランダムに割り当てられますが、退室時間を超えると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊の基準人数は何人ですか？",
            "answer": "入室の際の基準人数は2人ですが、追加人数がいる場合は追加料金を支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "宿泊中に物品が盗難、毀損、汚染された場合はどうなりますか？",
            "answer": "宿泊中に客室内に備え付けられた物品が盗難、毀損、汚染された場合は損害賠償および洗濯費を請求することができます。"
        },
        {
            "question": "料金は季節や特定日、祝日によって変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン、特定日、祝日には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどのような店や楽しみどころがありますか？",
            "answer": "宿の周辺には駅や美味しい店が多くあり、様々な楽しみどころを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 411,
        "QA": 533
    }
}